學生動源鍾翰林訪台返港後 就讀學校遭藍絲滋擾

。

樓主五毛

藍絲幾時死？

關你撚事咩大陸間諜
成日用人地去呃like
又幫保皇狗儲緊彈藥？

樓主勁到係大陸教書都冇人滋擾，究竟係點做到？

自己人點會滋擾自己人

殺清藍屍，拒絕蚑那化

廢老

跟蹤咁大穫
小心係台灣比人搞呀